有冇人住過曼谷中心文華酒店？

間酒店好唔好？
方便周圍玩嗎？

算係好方便，又有泳池又有健身室
早餐幾好

不過接好多大陸團好撚嘈

冇訂早餐
有冇做過spa?

出去做啦

曼谷大把選擇

狗也不屌

點解

大陸狗多

Silom 個邊感覺無 Asok Siam 咁正

平平地都算交通方便
樓下間Spa都出名

早幾個月住過
交通方便 去咩景點 shopping mall都近
服務勁好
話說有個麻煩fd一齊住 佢鍾意日日手洗d衫 但又唔想晾入衣櫃焗住 所以將d野周圍晾 第2日執房既開埋個晾衫架俾佢 將佢1件2件衫收好哂掛好 開心死佢

幾好 值得一住，住過三晚

聽番嚟好似幾高質